支持北京獨立，反對香港獨立

北京自古以來都冇接受過大宋王朝的統治

香港變首都統治全國?